得罪講句，動漫展其實係毒撚脫毒嘅好時機

得罪講句，動漫展其實係毒撚脫毒嘅好時機

試諗下，一個絕好嘅機會約個女仔出街
人逼人之間又可以展示出你嘅男子氣概
當你提出去漫展行嘅一迅間
條女唔會覺得你毒
反而會覺得你好新潮好in
成世人咁大個女都未試過俾人約去行動漫展
嗰種激動，對卡通世界嘅憧憬
去到簡直就好似去咗迪迪尼咁
有人喬裝打扮成卡通公仔
又有人咁高嘅機械人同紙板公仔可以合照打卡
更重要嘅係你帶佢入去食嘢嗰一刻
你已經成為咗全場焦點
可能有啲人會話會場食物呃錢又難食
但我話俾你聽
喺會場食堂食嘢就好似去咗高級餐廳食嘢咁
當啲人覺得唔抵嘅時候，你已經唔再停留喺依個層次
坐入去二人世界sweet sweet咁撐台腳
足以閃瞎晒全場所有毒撚
走之前再帶佢去抽獎玩game夾公仔
今晚實有著落

痴撚線

咁你有冇去脫毒呀

唔係呢幾年d女約我去我都未撚去過毒漫展

根本就係一班拎住動漫同牌頭去比
d淫亂cosplayer去搵食

約到女仔出黎，唔洗去動漫節都脫到毒啦。

識到囡仲約到出黎既毒撚仲可以叫毒撚咩

唔好執著依啲細節
啲MK仔睇完巨人火影OP都會覺得自己好毒

有人係漫展大叫死毒撚
係咪樓主

崩口人忌崩口碗
利申尋日拖住條仔去

駁唔到